放低你地細個第一套睇嘅“超級戰隊系列”

星獣戦隊 ギンガマン， 記得當時2002年咁上下，讀緊幼稚園，香港普遍仲係用緊大頭龜電視，但呢套野查番係日本係1998年已經出左，唔知點解香港遲左幾年先出。 果時真係開始慢慢接觸日本文化 （仲有 奧特曼 同 kamen rider ）。細個錢唔多，買figure多數啊媽唔比，所以以前好鐘意去果啲日式百貨公司買果啲食玩，或者扭蛋，諗返真係好懷念。

雷霆煞星

朝早6點嗰堆特攝片，但第一套真係唔太記得

呢啲系列最特別係啲怪死左會變大 所以最後要出六神合體出黎ko佢

鳩鳩power rangera

百獸戰隊

香港好似叫 百獸王 ，呢套係好似係我第二三套睇嘅，記得我細個有一隻超合金嘅黑獅子，大家同年代

鬼佬版恐龍戰隊

都係叫百獸戰隊

gogo power ranger

唔係隻獅子先叫百獸王咩 好細個睇 我都唔記得了

電磁戰士，數碼戰隊

重甲戰隊算唔算
記得好似係晏晝先做嘅

自己友
真係唔認老都唔得。。。

恐龍戰隊
睇返wiki原來飛鳥戰隊早過恐龍,但香港遲咗8年先播

超星神

冇記錯係五星戰隊

仲記得飛鳥戰隊有隻機械人過度活躍咁彈彈吓

第一套有印象既應該係高速戰隊

第一套睇既就係恐龍戰隊

鳥人戰隊同高速戰隊

紅戰士塊面係星形果套

百獸王 +1